林伍德話 APPLE 將會出更新令某些 apps 不能使用

建議 Apple 用戶暫時關掉自動更新功能

emergency broadcast system 即係乜 ?

EAS 總統Alert 向全美國人發佈重大消息

即係打杖？

點會
Ebs 無得熄

你有份發明 iphone ?

你係咪on9
你冇得熄 ＝ apple唔熄得你機？

唔知有冇法律規定電訊公司一定要所有用戶都收到emergency message
如果真係冇咁樣玩完之後一定加返條比之後D人無得咁玩
預防民主黨政權被推翻

不過如果真係咁玩都得
全部big tech自已宣布有個自治區都得啦
全部資訊都要比佢filter過先出
總統講野又可以唔比出